有感而發，預測71結果

69 一百萬人遊行要求撤回
政府：大家唔係好了解修例
結果：目標未達成

612 衝突
政府：暫緩修例
結果：目標未達成

616 二百萬人要求撤回、釋放、下台、撤查
政府：真誠道歉
結果：所有目標未達成

621 圍警總要求釋放義士
政府：wfc
結果：目標未達成

626 愛丁堡集會
政府：wfc
結果：目標未達成

71 遊行？行完企下坐下鬧下
按經驗預測
政府：wfc/嗯，已經暫緩咗修例
結果：目標未達成
拜拜香港

72返工，打工仔話行完返去早啲休息

從此香港真正成為中國嘅一部分

全部都係失敗

瞓醒未啊香港人
就係因為香港有文化先可以俾政府無視

政府：唔駛理，唔會搞出咩大事好好控制場面就得

無人要係捱到七一先完，我係要你堅持到2047！

係 所以當你無故成為暴徒時

做番暴徒應有行為先唔會可惜

示威：衝呀
政府：壓呀
示威：走呀

政府公告：完成目標，冇事發生

呢一日咁就完咗

政府計劃：敵不動，我不動
香港人計劃：敵不動，我不動

政府計劃：敵不動，我不動
香港人計劃：敵不動，我不動

大家都不動

安全渡過一日

唔會俾佢變成咁
實際上亦都眼見好多人已經忍唔住

呢個月嚟辛苦香港人嘥時間爭取冇結果嘅野

過埋呢幾日可以抖下

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

我地仲有好多野可以做，例如呢樣：

改變抗爭思維：香港要贏，要聲援湖北，添煩添亂

眼前唔係無路行，勿放棄！

你幾諗法係正確，
外國勢力係必須，
聯合支那人都係必須，
不過好多支那人仲係井底之蛙同無知
發生可能性唔大

要支那人發癲就要損害佢地利益，
無限放大壞處，影響全國支那人
咁先有計傾

謝謝以死明志嘅烈士，激發到香港人出嚟遊行悼念，但香港人將要再一次令你地失望了

我個人淨係識拋磚引玉
希望大家可以擴闊自己個諗法
唔好比眼前嘅事局限自己眼界

《香港人 唔放棄 香港人》

想要咩成果，就應該去爭取

成果一日未到手，
呀！唔係一日，係一秒
香港人要即刻，係即刻呀
迫到佢地俾成果香港人

佢唔清場由你佔 已經玩完
612之後佢已經係咁樣玩

打咗咁耐，眼瞓，香港人早抖

香港人瞓醒未啊？早晨

其實真係要有
被冷處理嘅心理準備

71 過後，大家回回氣先

咪玩咁多手機喇，多d出下街，
感受下d民情
諗下下步點做啦

連登並唔代表全世界
但你地要改變，要面對嘅
係一個現實世界。

估計選舉又有大事發生
按照中共思維，點會俾民主泛民攞晒議席

之前聽聞南區某邨某互助委員會主席，
叫會員舉手投票某民建聯參選人，過半數就當全部投個參選人，不過好彩會員夠精明，過半數反對

我心諗咁都得都係聽聞

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬